是日米線睌餐

中出兄

個湯好正咁 好有車仔麵feel

鋪頭名?

紅腸真係狗也不屌
啲色素..

啱呀

食埋D港女野

名？

顏色深賣相係好d
我揀左中辣

滕王閣

本身鍾意酸辣野

呢間好撚正

幾錢

次次都係食酸辣湯底
巴打有無試過其他

三餸好似45

阿媽教落食紅腸唔好食皮

麻酸辣

下次試下